FIFA Pro Club Manchesterisred 招人打比賽

球隊Manchesterisred
招Full time 玩家
每星期4-5日開波
每日開波時間 9:30-12:30
已報比賽 隊長盃
主打陣式 4-3-3
招位置如下：
左翼/右翼
防中
中堅
龍門

歡迎各玩家入隊試腳
加我TG : goosejaii 或下方留言
要開咪